一次選舉光復所有藍絲Page論壇同微博，黑警同政府做事有所顧忌

雖然五大訴求未完全達成
但今次藍絲大敗可以話係輸軍心輸輿論，有藍絲鬧你既時候可以嘲諷一句「沉默大多數呢」，即刻收晒皮。
唔好話選舉無用，今次選舉提升晒我方軍心，下次任何既行動都可以用「沉默大多數」去打壓黑警同政府
BTW 希望泛民區議員大力加設連儂牆，每日播願榮光歸香港。

直頭用返晒佢地既台詞鬧佢地